心要靜才好

其實我寧願你不那麼好

Is